收 gravity rush remastered PS4

上網找極都找唔到~ 有冇人放
最好有中/英文版
唔識日文